whatsapp 拜年手機㩒錯字，讀 RMIT 比親戚以為我讀 MIT...仲話終於出人頭地

水洗都唔清，一家大細叫我影學生證，又問美國第一名校點點點，好難開口澄清自己係澳洲野雞

清扮澳洲讀書其實去荷蘭隊草咁牛B

哦

本身個潮文無咁短

RMIT野雞

唔野雞係咩